有冇絲打想比我串

成日比人話把口太賤鍾意下下講野窒住曬
重有d人敗走就叫人躝
但係把口衰開就忍唔住想串人
有冇心地善良鍾意比人串既絲打願意比我得閒串下

躝啦

敗走

連登不嬲係串人嘅地方

試下？

哈珊難過的說：「他長大後很可能是一位優秀醫師，甚至當總理。」

呢到得我串人冇人串到我

你全身上下連值得比我串既地方都冇呀

包租公說：「如果他能好好讀書，我看他將來不是醫生就是律師

魚魚

好大好正 快d串

魚魚
呢個post終於有絲打了

有J既躝啦唔識字?

聖誕老魚

殺生魚

有但切左 算有定無

我睇到「有冇絲打想比我插」

有時做人就係差一份衝動
本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

#1浮雲(真毒)•11 日前
開窗跳出去
火車到跳落去
just do it✔
144
152

生猛海魚

你自己都答左

即刻搏嘴

打少d丁
做返個對社會有用既人啦

我朗世一

腥臭死魚

我就話！！！
條條大路通陰間

我

你係合資格既絲打

碌碌青瓜插屎眼!!!

你漏左個靈魂
👻

有感情台台主認證

懦夫

真。絲打

你地好賤成日拎黎講

係 好快啲

我冇呀

感情台可以少一隻狗公

咁講嘢 又俾機會人

丫你個八婆
我講就打篇論文出黎屌鳩我
對住絲打就一野

最鍾意好似落club d肥婆咁阻住人搵食

一次過食兩枝煙嘅我

唔講咁多 即刻駁嘴

根本就係照住真人咁畫

系

小學雞

幾時同小妹磨豆腐

我驚磨到百福要執笠

我已經同百福傾好左下期d貨由我地出

平陰

絲打又叻又靚

癲婆都完全唔係小妹果皮

兩個死變態佬

佢返屋企訓覺啦

你老屎忽留唔返平陰扮後生

唔好再屈小妹

縮左入被竇到喊

平陰好難靚 睇下fyy....

我唔係車頭大燈

平陰要後生樣妹妹頭先carry到

有即刻駁嘴嘅感覺
想打冷震

你係咪講粗口都會打冷震

多謝

好心你學下癲婆呢位模範絲打
佢求其講一句都實有位入到佢

忠於自己啫

你打緊呢個咩垃圾排版黎

唔係加「垃圾」就等於口賤

唔係串你真心問你呢個咩垃圾排版先可以整到引用左句自己打既野係下面咁神奇

睇我平時對你幾好

怕唔怕生口癌

落堂啦hey yo

唔講咁多

我打字驚咩

成句既重點搞彎哂

對唔住我怪錯你

廢到淨係識抄人

自作多ching

完全分唔清邊個打邊個

我對好人態度都好好係對d賤人先口賤

對你好失望

太耐冇上

當你記住我嘅時候我又經已改多次個名

我學精咗 記你會員id

屌你老母

我係好賤嘅人

可唔可以唔好講粗口

我係好好嘅人

禍不及家人

唔好mon住我個post

你覆我會有notification....

唔好mon住個notification咁痴漢

john?

小殺

小青

John what